{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036450",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59512&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해여유펜션"
    },
    "text": "このペンションは海の景色が見える客室を保有しています。床足岩まで車で32分、モサンゲ海水浴場まで9分、風の痕跡美術館まで37分の距離に位置しています。ペンションは現在、ギャラリーと工房を一緒に運営しています。入室は午後4時から可能で、退室は正午12時までです。無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。送迎サービスはなく、バーベキューは炭とグリルを利用して行うことができます。2～3人は5,000ウォン、4人以上は20,000ウォンです。未成年者や最大収容人数を超える場合は入室ができず、ペットの入室は禁止されています。利用施設の紛失や破損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は厳重に禁止されています。ゴミは分別して所定の場所に捨ててください。 この情報は変更されることがあり、繁忙期には料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような景色が見える客室を保有していますか？",
            "answer": "海の景色が見える客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "床足岩までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "床足岩まで車で32分です。"
        },
        {
            "question": "モサンゲ海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "モサンゲ海水浴場まで9分です。"
        },
        {
            "question": "風の痕跡美術館までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "風の痕跡美術館まで37分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時から可能で、退室は正午12時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは炭とグリルを利用して行うことができます。2～3人は5,000ウォン、4人以上は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者や最大収容人数を超える場合の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や最大収容人数を超える場合は入室ができません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は厳重に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して所定の場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、この情報は変更されることがあり、繁忙期には料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 445
    }
}